日俄元首會晤 安倍直呼普京名字嚇親對方

日本首相安倍晉三周四抵達俄羅斯首都莫斯科訪問，並與俄羅斯總統普京（Vladimir Putin）會面。安倍一直希望跟普京建立良好的關係，甚至作出熱情舉動，惟普京卻不甚領情。有傳安倍甫與安倍見面，便立即直呼普京的名字「弗拉基米爾」（Vladimir），頓時令對方感到甚為尬尷。有網民笑指，安倍雖然熱情向普京示好，但看來也只是一廂情願。

安倍於周四到達莫斯科，迅即前往克里姆林宮與普京會面。二人在鏡頭前展現大方笑容，事後亦表示日俄關係正取得進展。惟有媒體報道，安倍看到普京後，立即直呼普京為「弗拉基米爾」，猶如稱呼老朋友一樣。縱然安倍擺出一副親切態度，但普京卻報以一副錯愕的表情，令當時氣氛甚為尷尬。

安倍一向積極與俄羅斯建立良好關係，但國內分析卻認為安倍難有成果，甚至批評安倍此行只是「為去而去」，並沒有為兩國的領土爭議帶來進展。

上次秋田犬個單都係

小日本 自己攞黎柒

成件事好gay